有白痴港女喺facebook將叫雞合法化形容為吸毒

叫雞不嬲合法喎

留名睇肥絲衝入嚟7

咁叫鴨係咪都算吸毒